見到有報導話死者係感情問題、抑鬱自殺既話，請全部cap圖backup

一定要清算

仆街都不足以形容，極度不尊重，扭曲死者遺願